今年仲有冇書展,動漫節去

今年好悶

係都開返演唱會先

冇動物節
I will die

上街大把cosplay睇，又便衣又黑警